---
type: Video
title: "Calibre"
description: "Organizador para libros"
tags:
    - apps-general
    - libreria
    - pdf
    - comic
    - historieta
video_id: Wosani93FQQ
---

Calibre es una aplicación para organizar libros. Enfocado en los amantes de la literatura y académicos,

Calibre es multiplataforma y soporta libros (ePub, MOBI, PDF y lit), documentos y textos simples (RTF, txt, cbc y fb2) e historietas (cbz y cbr).

## Disponibilidad

Está disponible en Deepin Store y [su sitio web](https://calibre-ebook.com/).

## Manual

Tenemos un [manual para explicar como funciona Calibre]({{ site.url }}{{ site.baseurl }}/deepin/calibre/).

Fuente: [Calibre](https://calibre-ebook.com/)
